吳志森 20200225 教你做一門賺梗絕對唔會蝕嘅生意

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

吳志森
20200225 教你做一門賺梗絕對唔會蝕嘅生意
Ng Sam

Published on Feb 25, 2020
吳志森「森直口快」
邁向4周年！
samngx123@gmail.com

對抗YouTube 黃標政策
訂閱新收費平台 Patreon
一氣呵城 唔使睇廣告

YouTube 黃標向美國白宮請願

投訴YouTube

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

20200225
教你做一門賺梗絕對唔會蝕嘅生意

吳志森「森直口快」# 2292

月訂計劃：

一次付款：

Paypal: samngx@gmail.com

「轉數快」1705631
任何銀行戶口App用這個號碼轉數給我

HSBC 滙豐銀行 PayMe 93315439

O! ePay 八達通「好易畀」 93315439

Tap & Go 拍住賞 93315439

劃線支票：吳志森／NG CHI SUM
改咗地址啦！

香港新界
馬鞍山郵局郵箱264號
吳志森收

NG CHI SUM
PO Box 264
Ma On Shan Post Office
N.T., HONG KONG

存入銀行戶口：
如要戶口號碼，請Facebook PM我
電郵都可以：samngx123@gmail.com

返對警方無理投訴《頭條新聞》

1)通訊辦
webmaster@ofca.gov.hk

2) 商務及經濟發展局
sced@cedb.gov.hk
pscci@cedb.gov.hk
(Commerce and Economic Development Bureau) ;

3)特首辦 :
ceo@ceo.gov.hk
(Chief Executive's Office)

4) 港台企業傳訊:
ccu@rthk.hk

5) 廣播處長：
kwleung@rthk.hk